# profit-calculator
Простое приложение для расчета прибыли (убытка) по валютному активу.

Прибыль (убыток) считает в рублях относительно доллара США. Информацию о курсе валют приложение берет из сервиса `api.exchangeratesapi.io`.
При расчете учитывается спред в размере 0,5%.

Приложение собирается с помощью команды `mvn clean package`. После выполнения команды в директории `/target` появится:


- jar-файл profit-calculator-1.0-SNAPSHOT.jar;
- папка lib , в которой содержаться зависимости.

Запускается приложение командой: `java -jar profit-calculator-1.0-SNAPSHOT.jar`.